nokia 9 pureview玉照 後置5鏡頭係咩玩法

nokia 9 PureView背部搭載五顆Penta-Lens蔡司認證鏡頭，五顆鏡頭呈六邊形排布，旁邊還有LED閃光燈和輔助對焦模塊，

根據此前的報導，nokia 9 PureView正面沒有劉海，採用5.9"OLED，解像度為QHD，搭載Snapdragon 845，配備6/8GB RAM+128GB ROM，電池容量為4150mAh，行Android Pie系統，可能還支持IP68級防塵防水以及無線充電功能。

由於沒有在目前的照片中看到指紋識別的位置，因此猜測nokia 9 PureView還可能採用屏下指紋技術。值得一提的是，HMD定於12月5日在杜拜舉辦活動，但屆時nokia 9 PureView亮相的可能性不高。

左輪黎既喂

蜘蛛咁

呢部表面上係一部電話 其實佢係一把鎗

rumor咗幾耐

美圖手機

845

蓮蓬圖.jpg